d人成日講xx既節奏真係好撚煩

食飯既節奏
遲到既節奏

大陸狗用語